男仔最討厭女仔著咩裝束？

如題， 完全睇唔通啲男人嘅喜好

豬閪著咩都討厭，靚女著咩都靚

低胸短裙熱褲一律blacklist

只要有着衫就討厭，所以唔好着衫出街

最討厭女人着衫

睇人

唔鍾意fuckboy style

不如問男仔鍾意女仔着咩衫好過啦

靚女唔著仲靚

拉

熱褲
靚腿殺手，pan上去各種大媽

摟屌裙

有美腿就可以
象腿嘅話

人哋條女就可以 但自己條女一定唔得

太密實

唔好咁孤寒啦

都係唔想自己條女比人睇蝕啫

咁其實男人究竟鍾意女仔著咩衫 個人係比較保守派嗰一啲……

我有個fd調返轉 講埋佢條女粒lin咩色 對波幾大俾我知

防暴裝

手足呀 我都係啱啱喺老銅返到屋企咋 個人好壓抑 想搵啲嘢分散下注意力 咪今晚又瞓唔到……

最討厭推無用po

肥妹著背心真係頂唔緊

其實襯就最好，就好似有d女仔襯短髮有d襯長髮。
本人最鐘意秋冬女仔著絲襪配短裙or短褲加波鞋休閒look。
夏天其實可以試下長裙，當然短褲裸足最吸睛。都係果句襯就最正。
同埋有d女仔加頂帽真係好加分cap帽or日系帽果d

普遍男人對較高暴露程度既衫會有較多好感

利申:普遍雄性

普通tee加條窄牛/leggings就夠
根本女人就唔應該一味靠露

Block柒依條友啦
依個時候仲推垃圾post

你係手足就唔會係依個時候- 手足/記者被射爆眼 警拒急救推依d post啦

扮咩撚野

只要你自己鐘意就ok

大佬，我啱啱喺老銅執過翻生返嚟咋， 想揾啲嘢分散下注意力得唔得， 咪一定又瞓唔著…… 仲想我點啫 畀啲green objects追真係好撚恐怖……

劍道褲

唔鐘意你著乜都冇用

最憎女著鬆身褲

？？？
你試下畀啲green objects追，睇下你會唔會壓抑， 使用不推文回覆功能咪得

熱褲配黑絲配波鞋
成件事錯曬

護士鞋

推

應該係拉

乜咁有興致一返黎就開尻post呀

拉！

識玩巴打有冇興趣交換玩返晚？

靚女著咩都好睇

屌， 此追不同彼追， 爭撚啲就48個鐘呀

請各位善用不推文回覆功能

都正啊 Ching 係偷拍定你條女自願？

好羨慕

呢個時勢開膠post 死傻閪

聽日三罷

熱褲的確唔襯

呢d先最好睇

點解熱褲係靚腿殺手?

唔通男人就應該?

最鍾意black bloc
拉